丹尼路先係真核

無左丹尼路踢到成碌柒咁 施丹知錯未

鏝城而家16連勝

歐聯3連冠

吉祥物

皇狗唔賣丹尼路應該可以三連冠

可惜既係無得世冠3連霸

賣走一代右路皇者

你睇卡華積條廢柴 比人紅牌趕出場

丹尼路果球唔會翻得切去, 根本唔會紅牌

佢根本唔會翻去 佢100%信任隊友守得到

丹尼路

唔洗出佢,隊波會自動贏

係後備席打氣比信心隊友同埋幫手練波都好重要

哥狗邊敢出佢呀, 等陣d人又話佢呃飯食, 靠丹尼路先贏到英超歐聯

出場4分鐘輕鬆入波

樓豬預言家

皇狗後悔未

連擔泥都有得吹奏

吹奏緊佢D運

同球玉歐國盃決賽作用一樣